仇思達：私人條例客觀效果就是分散了抗爭力量！

條柒頭收皮啦，唔係話任何形式嘅抗爭都唔支持咩？

唔好傻 如果真係搞得到
特區政府只會顯得更無能同更有私心